覺唔覺當年俾錢續whatsapp既人蠢左？

對唔住都要認真講句，當年俾錢續whatsapp既人真係冇乜判斷能力。當其他軟件繼續提供免費服務時，whatsapp作為市場潛力最大既通訊軟件公司，收費反而係對whatsapp有害，因為一個app最大既資產就係用家數量，而收費只會令用家數量下跌，市佔只會跌。

更重要既係整個互聯網都一直趨向提供免費服務既時候，竟然會有人自己走去俾錢，真係令人廢解 。我唔想討論用家心態，俾錢=高尚/唔俾錢=乞衣，但想係想知俾左錢既人其實對互聯網服務理解程度有幾多，呢班人係咪錯判咗。

如果唔係呢班蠢人，whatsapp又唔落廣告，whatsapp邊運作到

冇廣告已經係比錢既理由，一年一蚊美金都唔比，人哋唔駛開飯呀

有需要用就局畀，鬼叫主流係whatsapp。除非有辦法扭轉主流令大家轉玩Telegram，但群眾的習性唔係8蚊扭轉到。

8蚊都比唔起？

覺得值未比囉
樓主唔係8 蚊都比唔起呀

又係呢啲所謂八蚊都比唔起論調

你估個個都有信用卡咩
8蚊真係唔多
但當年中學雞一名 大家同學邊方便比錢

當年用左年幾whatsapp先改返免費

又係呢啲所謂八蚊都比唔起論調[/個人資料先係w又係呢啲8蚊廢話
最on9係話無廣告運作唔到
你用既一刻佢已經消費緊你啲個人資料
個人資料先係wtsapp最大收入來源

iPhone 要比
iPhone 3G 年代？ 定4

whatsapp 係2013年未賣俾Facebook前net loss超過＄100million美金
你唔係以為whatsapp真係志在你個八蚊啊...

教比錢個班友情何以堪

當年whatsapp 係whatsapp
而家whatsapp 係隸屬facebook
Privacy 對facebook 先係最值錢嘅資產
8蚊要唔要都擺

Yes , 唔收你8蚊， 跟住cap 你data 做big data 搵得仲多

八蚊者
唔知以為idog 俾人呃左八萬

施主 放乎果八蚊既人得你一個

科技公司好似whatsapp，tesla同uber營運都係不斷虧損
佢地關心既唔係主要服務，而係背後既附帶前景及營收。
...
之後大家就口誅筆伐，指唔願意付費既係乞衣，會搞到人地連飯都冇得開
殊不知whatsapp根本唔在乎每位用家既八蚊

覺唔覺樓主慳左八蚊好撚醒

你留返果一蚊嚟自用啦

你話咩咪咩囉

8蚊都咁計較 樓主平時乞食？

課左金嘅豬太多 咁多通訊app 洗鳩用硬佢

嗰8蚊都要諗比唔比 洗唔洗分洗咁多啊

通訊app黎講user base既數量係決定性因素 多人用就多人焗住用

賣資料都fatfat la

屌 大種乞衣 8蚊都比唔起

當年用戶量咁多都一個廣告都冇係得whatsapp有

8蚊雞都諗三諗四 好肉酸

覺唔覺批鬥哩件事嘅樓主好on9?
自由市場你請我願買個服務都要俾你批 係咪覺得自己好叻叻？

一口氣比左5年

嗰8蚊咪咁上心啦
比咪比
唔比咪唔比囉

心理上有錢人會計較 窮人會懶大方

嘩樓主好醒呀 係咪想人咁講

唔好搵垃圾黎比

樓主真係好撚乞衣 講到因爲internet所以所有野都係老奉免費咁

就算免費左幾耐
只要要比錢就算係一蚊，一定比人屌到拆天

你啲仆街就係咁要就要人地付出最好嘅野比你，你就得個屌字一蚊都唔付出下
真係唔好怪連仔賣廣告 幾蚊都唔會比不如全撚部睇廣告

個陣有限時免費 down左

是旦啦俾下錢姐

個想法想支那豬一樣 就算係免費
我用你個app 消費你 係你福氣
你做得好無人讚你 你加少少費用 唔理係咪合理
我照屌柒你

我8蚊當跌左囉

8蚊都無，留ig我比你lo

個8蚊都要講錯唔錯判，樓主係咪窮成咁

點撚樣呀

俾個戶口嚟入返俾你啦

8蚊都比唔起既乞衣仲咁多嗲

下？我用iPhone4S一早用0.99美金買左啦wor

8蚊姐
買少支野飲 已經可以用1年

唔在乎點解又要收8蚊

為果8蚊打咁大段野

出面幾個post 先講緊hknoIT
呢個post 就解釋左點解IT 狗慘過做狗

係，whatsapp員工真係好撚慘
50幾個員工人分得30億美元Facebook股份咁少

8蚊

wadiu,果8蚊記咁多年

快啲俾個戶口嚟俾我哋入8蚊俾你啦

係，真係唔在乎
用家八蚊亦冇可能support到每個月既data centre支出
你睇到件事一年後就賣俾Facebook，有可能背後金主放風俾潛在買家

8蚊都要討論

毒撚無人搵
當年比左比8蚊 又成年都無massage 過
真係蠢左

on9仔 知唔知有幾多個八蚊啊柒頭

嗰陣係咪話一齊轉
係line定係乜撚野
啲臭閪群就係咁收到啲動態貼圖
屌你老母

白痴仔諗法

你仲有免費whatsapp用都係多得果班人
你多謝都唔撚識，反而笑人？
1蚊美金人地跌都跌撚左啦

唔係俾唔起，係俾既方法好撚難 麻麻煩煩又要信用卡呀，paypal 呀，giftcard呀。如果落七仔直接俾到$8 相信無人會覺得係大問題

wts年年蝕錢
係fb買咗之後用佢嚟target唔同客戶出唔同廣告
所以賬面上wts到而家都重係冇賺過, 不過只係用佢嚟喺第二度賺返晒噉解
唔關付款用家事囉

幾蚊就睇到蠢唔蠢

樓主差8蚊開飯？
Acc no.係乜？
我過夠100比你

因為樓主呢啲人
Whatsapp賣左比facebook

3GS果期$0.99成日限免 果陣download

由ip4一開始申請已經係免費

先唔講有人咁介意嗰8蚊，個app好用俾8蚊支持吓有咩問題?

ios賣 7蚊的
但an俠問fd借ip入一次=終身免費

8蚊真係冇心機研究 要就比你

無俾係因為煩 諗住到真係到期嗰日deadline先俾，點知搞下搞又不了了之繼續free落去

講真whatsapp咁常需要用，俾80蚊一年我都制啦

其實Facebook 可以點利用個user base 黎賺錢？
E payment 好似話搞緊

一多人用就好易入侵埋其他方面
望下大陸微信同支付寶

8蚊都要計較 你份人都幾仆街

個人最欣賞whatsapp冇廣告
功能簡單冇咁多花巧野（可惜係以前 ）
最重要係夠安全
其實自己覺得值得俾咪俾囉 有咩問題

利申 當年有俾錢

香港人 免費就乜都好
Wtsapp 汁柒左個陣又會屌曬鬼

樓主充份表現咗香港人特質

又係 “又係。。。論調” 論調

依家佢唔收費點營運？
真心想知

8蚊都要開post
買個包都用左啦

是但啦

發現一有人講whatsapp付費
就一堆人鬧樓豬8蚊都比唔起 話人乞衣

不過樓豬又冇得講話d人冇判斷力走去比個8蚊既
當年大量既人生活上已經依賴左whatsapp

我都奇怪之前話要比錢
之後又無左件事

屌8蚊有咩所謂

公道啲講，我原post都組織得好差

換個方式講，如果了解whatsapp既business model

所謂年費八蚊根本唔足夠支持whatsapp營運，而又唔賣廣告同賣用戶資料

所以我先覺得whatsapp收費呢件事好兒戲，唔會落實得到

講真8蚊有咩所謂，買隻歌都8蚊啦

8蚊雞同人講咩場市走勢，科技動向，笑到我 唔講我以為買樓Tim 睇死你條撚樣咪又係當年唔想比/小學雞唔識比， 以家又係到馬後炮。

唔晒時間諗8蚊值唔值叫醒，你分析咁多呢樣個樣先叫蠢

我中意俾咪俾
個app 做得好支持下有咩問題
人地俾唔俾關我撚事

樓主呢個見人地俾就笑人笨實嘅撚樣
仲打大大篇野去'分析'
真係隔住個mon 都聞到陣扮智者嘅柒味
唔使問樓主一定係個種以為自己好有型好獨特嘅咸酸濕柒毒
柒到連成身淘寶a 貨嘅大陸仔都忍唔住恥笑你

樓豬好波 慳翻八蚊 快過其他傻仔上樓一大步

好撚大陣窮撚酸縮味
8蚊留返比你老母掟口啦仆街

果然講到錢 連登即反面

係樓豬咋柒頭